尋晚set road block 班仆街，我屌你老母

和平集會諗住和平散去，梗係唔搭黨鐵啦
點知班撚樣/鬼走黎玩rb 都唔知做乜鳩，搞到成班人冇巴士搭，害自己友
迫人搭黨鐵，仲要搞到有手足俾人拉鳩左

啱，其實平時set rb喺行進路線而唔係分支路已經想屌
和平集會又set 俾人捉把柄

你鳩set road block 只會害到人

pish

不分化 不割席 可改善

五毛行撚開啦

完全封鎖

呢個真
攪到搵巴士搵到好辛苦
又無作用,仲攪到有個手足比人拉埋
做乜鳩
唔割 但真係諗下係咪做得唔好

三毛死撚開罷啦
行到金鐘已經有巴士搭

保護和理非撤退呀

琴日和理非主場，要改善

唔理想，可改善

睇佢地原意係見人多，所以封住某的路口，等行人安全的，其實做臨時交通指揮可代替

光復香港 時代革命

成晚都有巴士，割你老母

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你叫班和理非港女行去金鐘？
冷氣撚醒下啦

點退啊 block左行車路線

係咪講緊行到灣仔狗總咁上下有幾個無啦啦拎雪糕筒block左條路?

不完美可接受需改善
不分化不割蓆不篤灰

Probably ghost (undercover police)
not news these days

你睇下9點幾散果陣幾多人諗點揾車先啦，一係無奈黨鐵，一係搭船

個frd琴晚出完去開始到而家消失左...唔知係咪比人拉鳩左

和理非主場=個個乜都冇帶=唔使保護
琴晚RB根本擋唔到狗車 只係阻住自己友散
要變通下 適當時侯做適當事

不分化 不割席 可改善呀 屌你老母

可改善，割你老母

有大廣告牌停車場果個位

下9點幾我搭969走好順喎

黑警死全家

Shut up la POPO
set up roadblocks yesterday to attract cops
u all know ur dirty tricks

其實係好撚on9
你又要人唔搭黨鐵
又封9條路
最後連灣仔排船過海都幾百人

痴線，勇武做咩都不遣責

和理非參加有不反集會無罪，走唔到巴士船焗搭鐵最多都係含淚含黨鐵一樣唔駛驚，人多就夠cover,雖然尋日都有濫捕不過告唔入d咩

Arm ah so many ppl are lining up for bus to disperse
there is no need to set road block and cause traffic jam

即係咁，和理非係唔使保護，就算係平時冇nono 咁行，勇武都係應該set完rb就夠，唔係調轉左

唔set rb到時有交通意外你又會diu人做咩唔set

你醒撚下啦，和理非法遊行由銅鑼灣行到中環都係咁行，依家係中環行去金鐘行唔到？
邊個先係冷氣撚？

行番過金鐘灣仔就有，九巴仲有特別班次去旺角，就係法院樓下

But we got so many ppl waiting for bus and ferry in Central
those who set up roadblocks gives an excuse for the cop to come and arrest ppl randomly

要戰唔係問題，我會打埋一份，但問題係set完成班人係叫9叫都唔知做乜撚

Block 尻佢各位手足

黑警做

收嗲啦屌你老母

頭幾個留言都係$0.3
夾好時間先開po?
拉

Not really lor
yesterday we don’t have problem crossing the road
but we do have problem for waiting for the transportation!
Those who set up road blocks r probably police undercover damn it

手足做既 不分化 可改善
黑警做既就屌你老母

Arm ah
gives an excuse to the cops to randomly arrest ppl

但尋日唔係遊行，個個都趕住返屋企準備第日返工屌哂鬼

訓返個靚覺先起身屌人老母係咩心態？
究竟你琴日有無出去

得罪講句 無啲rb 班人邊有咁爽可以喺車路打橫行
逼晒上行人路又唔封少量車路真係有排塞 講緊係塞行人路

利申 有喺現場 唔太覺得有咩問題 我覺得可以接受 都係遲咗好少返到屋企

又屌 乜柒都屌 檢討討論唔得既？

一早封鎖左

拉

不分化

返到去已經成12點啦

尋日堆road block用途係crowd control同引導車輛, 本身封得嗰啲路都係堆滿哂人, 話阻到巴士嗰啲都唔知有冇去過現場

呀哥語氣好d 啦
班勇武平時幫我地做左幾多野
佢地都係慣性一人多就set RB
佢地初心都係想保護和理非
一時做開又有欄杆未拆 上左腦姐
唔洗咁樣指責佢地
提佢地下次唔好就可以
和理非 撞到黑警比佢光明正大搜身就得
唔洗勇武保護 一陣引左更多差老 就仲仆街
做法 唔完美 要改善 可以接受
不割席 不分化

搵清楚未？ 有懷疑幫佢搵星火

祝你死全家

block多隻PPRB狗

過咗十點仲係到set roadblock 先戇鳩，同佢哋講話後面集會全部散晒，得返apple對出嗰度百幾人，叫佢地set 完可以走，畀人屌返轉頭，話跑得快就得。轉頭畀人拉咗幾件，累死自己友

有冇人解釋下點解block

利伸行左15分鐘左近去巴士站，個人影響不大

想深一層，經過 深水圳 事件，rb 可能會安全過臨時交通指揮，用時拾幾萬人散，黨鐵幾乎係惟一選擇

不分化 不割蓆 有問題 可以屌 屌完做野

睇得多就知佢係分化撚加五毛 追下其他post就知可以block得

收皮啦一鋪狗

狗西又起身返工

樓主可能真係想檢討 但引晒成班五毛出黎俾大家block

得你屌啫嘛
我係現場淨係聽到人一路行一路嗌口號

Sor 我都比d 勇武知道 我同佢地永不割席

勇武比人拉係入暴動，拉一個就少一個，要走先都應該係勇武走先啦我寧願和理非比人拉

黑狗set的

Me Too!

問題係有文具係身真係好驚搭黨鐵

其實我都講左好多次
rb唔好亂set 成日見到封左自己後路
明明已經冇鐵 仲要封左條巴士線
你多人多到有必要封路就話啫 但成日徹退緊個陣封自己路

不完美 可改善

完咗集會block 係幫人散，冇乜問題。但再夜啲人散晒仲有人再set唔知做乜，搞到有人畀人拉。

好事黎

其實唔使一嚟就屌老母嘅，我建議你下次行去同班手足解釋好過喺連登屌

block

成班戇鳩，行撚出哂馬路
無RB 一陣班癲狗廢老藍屍撞撚死你又話勇武呢?
屌你老母成班風向撚。

呀sir,咁舊嘅ACC你用幾多錢買

自己搵唔到車坐鬧人?

D車出晒海邊咋有幾難搵

咁咪佢地問題

十個post 八個都引戰
勿回

尋日都唔係打set黎除左搞自己友真係唔係有咩用

仲有手足指揮交通
大致上覺得做得幾好
巴士人龍又合作 容易知隊頭隊尾喺邊
手足又幫得手 話俾人知架車去邊
我真係覺得可接受喎
不如樓主講下邊個位有問題 等手足下次改善下好過啦

死開啦分化撚, BLOCK

分化post
拉

割你老母

我唔係到整色整水邊有藉口比我清場

擺明班勇武根本無放你地班和理非同左膠在眼內 佢地當你地condom 渣，攪個集會未有大把人掩護囉。集會完左無車走？Wfc

認真問，係唔係有班手足有情意結？一見到鐵柵就要做嘢？

我理解上前線經歷咗咁多，有時做嘢唔係冷氣軍師可以明白，但真係想知，做文宣都要知原因。

我係8點半左右去ifc等巴士 岀面條路完全係塞既 焗住黨鐵

On9 po檢舉

邊度無車搭?
睇過?

割左啦，持槍暴徒

尋日全程冇網絡咁濟，就算改道都唔會知改左去邊

勿吊。。檢討可以

morning sir咁早既

好聲好氣講唔得？要檢討，唔好一嚟就屌啦

我覺得有時唔係分化 係講出黎想改善
不過樓主又唔洗咁燥 一黎就屌人老母

其實rb冇問題，因為就算車入到去都行唔到。 一陣啲的士狗又衝哂入黎撞人就唔好。

但認為下次要搵合適啲位同有人指揮下交通。其實呢樣嘢之前有做開。但琴晚可能太突然冇人計劃得切。

的確有反省同進步空間，唔好一面倒支持/反對

利申係現場，10點左右走咗

咪撚分化啦你比狗咬都係勇武救你

不割蓆 不分化

尋日無啦啦聽到畢打街RB, 即刻心諗做乜9

利申平時前線

分化狗

拉

唔割，但其實發夢開花幾次都見過有人9 set rb，set唔係問題，但要set得啱位架嘛...
試過見到有人set rb係小路出入口，block9住晒前面班自已友走唔撚到，行上去問點解要set呢到？
佢地答我：唔知道
唔係錯，但要真係改善下

但我見8點左右已經話有人set
個時重有人黎緊

收尻皮喇 死黑狗
又想係到帶風向

AMD_Yes！
一鋪過
我屌晒你地五毛分化撚,死去同黑警含撚啦撚屌

開花你點set都得啦
但問題係和平集會set黎想點

講左10鳩幾萬次
尋晚邊個set rb邊個大機會係鬼
如果唔係鬼 呢班人真係要檢討下

唔好標籤港女 當係為銀髮族着想

香港站好撚多巴士，有人幫手指揮
好有秩序

開花都唔係點set都得架，前面成班前線打緊，要隨時有路退，佢地就係後面set rb係條退路到...大路十字路口中空完全無rb，我

不分和勇 善意提醒啦

香港站冇人敢去呀，9點幾果時有狗拉人

Show Blocked User - 一鋪過

收聲啦，不割蓆

點啊先生
你有冇出現過喺前線㗎
第一 尋晚班狗 就算冇set路障佢哋都照亂拉人
某程度上面解出現路障
就係因為九點嗰陣香港站有狗噴胡椒噴霧

8.18 無不反無人 block 路都係咁和平行
何況真和理非主場有哂不反對洗撚保護咩
如果琴日完全和平集會都比狗出 TG，仲好，上全硬世界頭版

唔該唔好做埋咁多野去特登引戰啦
唔 block 路根本人車就可以好協調

唔割，但唔該改善下

不割

Good morning sir

見唔到你留言既

如果標明和理非主場我覺得唔洗考慮「保護和理非」，和理非有責任亦有能力自行處理

Hide Blocked User - 一鋪過

冇咩事我負皮出返去先

其實講真，就算nono大遊行都好似無一次係會完全無人唔留係度set RB

永遠都係有人有rb癮

你都識講係咪都照拉，set完阻自己友咪仲衰

831

真

其實係
不過算啦
可改善

不割蓆啊
係不完美 有待改善 一齊反思進步

行前少少去上環/行後少少去灣仔都有巴士啦
根本係有班人唔搭鐵好似會死咁

和理非都要保護
你諗清楚拉一個和理非或一個勇武（full gear係個袋）嚴重d？
又話和理非係最強既盾？
心態需要改善但保護和理非呢種思維真心要變

我點撚知係咪差佬臥底封路

咪撚on9，set rb d狗就會黎做野

又嚟 日日幾條友夾埋咁開呢啲分化文，你唔係覺得有用嘛

負皮，不推文回覆，琴日有出去的無一個屌

都唔知罵乜，拉

不足未提翻手足改善 但你一開聲就屌人老母

第二
尋日真係好多人撤退
我自己喺中環a出口附近觀察
由九點開始去到九點九 一路都有一大堆人走緊

條街道上面好多人戴罩
佢哋行車道落車即刻捉人
已經可以引發大規模混亂
Rb分散注意力 而且嗰度一直都有特別巴士去旺角 都走咗六七成人

有時好兩難，唔set rb一陣有車衝去人羣又係仆街，其實完咗即清rb得唔得？

我認同
但樓主必須要注意你嘅態度
不分化、不割蓆
手足一定有要改善嘅地方
但係要用討論嘢語氣，唔係咩都屌得一餐

唉問緊佢屋企人 無理由返工shirt衫look都比人拉掛..

Dllm

咁都引到一個出黎

勇武要學習同聽人講，琴晚的和理非撤退路線俾你block 左，迫住要坐黨鉄，重有義士被拉。此後更少和理非出來保護你們，運動大減支持，我地會輸架，你知吾知！
琴日rb班勇武，出來道歉！

上開前線自然熟哂d逃走路線，但尋日係和理非主場，班人邊會考慮咁多見車就搭架啦

唔割
但真係要改善

同行大把港女同女學生行

唔好怪佢地
講真, 我地無狗隊臥底話比我地聽集會有無狗發癲(之前幾多合法集會未夠鐘就比狗搞? )

唔set RB 班狗一圍一推進, 我地全部和理非就出哂事
狗唔出動, 咪至多行遠少少搭車

你當旅遊買個保險咁, 比小小代價($, 腳力) 換來保障
勇武手足抵讚, 居安思危

唔洗理佢
五毛嚟，block咗好耐

佢都冇阻到自己人
路障個位都冇影響巴士

根本呢啲情況 唔set你就會鬧點解唔保障啲人安全
Set咗你就會鬧點解阻住啲人塞

我畀多少少資訊你啦 八點鐘嗰陣 近香港站天橋已經有小型路障
唔畀啲車轉入去示威區
警察都可以藉口話我哋設路障清場啦

排到我嗰時啲職員話得返4班船
但肯撚定唔夠後面啲人搭

預計呢個post大量正皮，港共政府分化技倆

辛苦咪行遠啲，無所謂啦付出少少

講得啱

而家任何集會都要自發set 場, 否則大家隨時有生命危險

不推文回覆，負皮

拉左個啵

呢個時候鳩拉合理化 問清楚佢屋企人先

十點幾時隨街查牌再拉兩個

又係你呀5毛
好撚勤力啵你

( Show Blocked User - 一鋪過 )

割你老母
荃灣有次就係心軟 解roadblock 俾警犬係康文署同普通車中衝出黎拉手足呀
尋晚就好彩無事啫
行多幾步都嘈 行去上環咪有車囉
再唔係行番去銅鑼灣都有啦

俾部直式機你搭好唔好

真 拉 不推文

番堅尼地城等撚左成個鐘先有車

其實未散之前已經係香港站拉左3-4個

其實set完同冇set係無分別，邊有可能set到禁樣衰仲要一條路set一半，除咗佢地自己爽真係唔知有咩用，俾咗個藉口popo拉手足和理非集會就唔好搞禁多啦

可能真係要宣傳下，唔係個個識去第二區搭車架

第三 設rb之後 十點之後先發生衝突
淨返嘅係一堆唔驚死嘅black bloc
佢哋唔肯上船除罩自己向中環走
之後搭船嘅就照樣搭船 問題係邊度？

從任何意義上，rb嘅意義都係不大嘅。攻唔需要、守亦需要人守，唯一意義係防止瘋狂駕駛藍絲，但同意都要起到好厚好重

真, 唔知做乜鳩
希望手足諗下自己做緊乜

五毛好走

講還講 唔好開口就屌人老母
做得唔完美 可改善
下次再有揸正牌和理非集會 勇武唔需要顧慮太多
POPO未出手 RB真係無太大必要
人太多塞死左條路 就由得佢順著馬路排排企 咁做高空影相影出來效果仲會靚D

做咩呀 收左錢吹風呀

pull

我就唔同你鬧啦
不過睇你啲語氣我估你唔係前線 甚至連登即時都冇睇

Pull

我帶住老人, 搵唔到巴士, 想早少少撤退, 都被逼含淚坐黨鐵
但唔洗勇武出黎道歉囉
不分化 不割席 可改善

係出邊最好上到網啦

兄弟爬山 各自努力

我知道有手足可能為咗等啲人易啲過馬路而set rb俾人走
但其實咁大型集會有狗車經過我覺得非常正常 佢黎大家咪散開囉
想發洩既手足可唔可以忍一忍手
掉完發洩完之後幾千個手足要冒住俾差佬濫捕既危險就係因為掉咗幾下狗車
眼見啲人嚇到雞飛狗走 又冇車
和理飛仲點敢出黎？
你可能跑得好快
有冇諗過有老人家有細路 有啲可能仲有宵禁令唔俾人捉得

利申起rb隔離等巴士 希望手足改善下

拉
多謝五毛衝出嚟畀大家block

我長期monitor呢條友
佢一出聲我就屌佢老母

講野咁on9

撤退嗰陣一定上到網
塞網係發生係 遮打花園同匯豐入面
仲有 跟大隊係基本常識啦

係呀咪得你屌曬鬼

唔明點解要起個咁既標題鬧手足，好聲好氣討論唔得？一黎就問候人老母

前線總有幾個懵撚係冇思考能力 唔理四圍環境 次次都淨係做同一樣野

鳩做完嗌句口號就當冇事發生
有邊次真係改善
最應該改善下個腦

起樓主底
疑似分化撚
btw 不完美 可改善
拉

我自己都全黑輕裝，果時諗我就驚跨區會撞到狗，黨鐵又會撞，巴士係最好既方法，但無啦啦俾人block9左，最後搭船

澄清返，最多都係假勇武，真勇武唔會咁set rb

尋晚有幾多人被拉？
喺狗鐵被狗㩒嗰位手足係9.出事
set rb 之前就被拉

行去金鐘或上環就有巴士

咁呢個係你蠢
帶多套後備衫啦下次
仲有唔好落單
實有手足幫你換衫

點解唔行去上環/永安中心個邊？

道你老母歉
行唔到去上環咩？
行唔到去銅鑼灣咩?
使唔使幫你地book埋車接送呀
和理非保護勇武？ 和勇一家 無左邊個都唔得
前幾次遊行開花 狗衝過黎時 無勇武做第一防線 死撚左喇我地

利申：和理非

嗰個阿叔嚟 佢講係口角跟住出咗事

下次行去金鐘灣仔銅鑼灣大把車搭
灣仔又有船

有咩好屌 政府党鐵合作唔比你搭車你唔屌 屌手足？
你傻撚左呀
話明各有各做 人地用咩方法 最終大家都係坐同一條船
你搵車搵得辛苦唔關個rb事 係琴晚人多癱瘓交通
屌你老母 前線搵命博架 你搵唔到車咁又屌
咁大個人無車搭洗死呀

咪話唔想行，係街愈耐愈危險呀

你根本唔明點解要set rb 咩場合set

提外話，其實尋日集會不時有人call fa係咩事？

成個po 引晒班5毛出黎
我唔理樓主係唔係5毛定分化撚定真心膠
唔好一黎就仆街同屌人老母得唔得
要討論既語氣可以平心靜氣d
一黎就仆街同屌老母根本討論唔到
同某d晦氣撚一樣

總之不分和勇繼續爬山

繼續不推文

Good morning dickhead

根本金鐘灣仔個邊大撚把車搭
勁多人一齊行去搭車

用下個腦啦Ching

洗撚理咩，五毛分化都咁多人回

尋晚有幾多人被狗拉
想問吓 我真係唔知

講咗好多次和理非唔需要保護

又分化post 悶唔悶d

做交通警

完場果陣9點幾已經聽到香港站拉緊人

其實個RB都唔係好阻到狗
最後都係黨鐵出黎
之後全場屌狗

Popo明明上哂車收隊， 仲有位手足想成個垃圾桶車埋去。。。。

屌 唔使講啦 你根本係懶啫
唔想行
大把人係上環永安個邊走 上到巴士

btw都多謝巴士公司同d司機臨時配合到交通 照顧到大眾市民

嗰陣未散場架喎
咁都入前線數？

咁你唔該提出點改善，唔係話人要改變個腦。

咁大隻垃圾狗開post 引戰
大家瘋狂不推文屌就得

其實都想講，
set rb無黨鐵會少左人集會地方去同難撤，
可改善，不割

未到9點已經有防暴係香港站拉左個男仔啦
乜都入前線數

有d人未散場都已經走緊，特別係唱英文歌果陣場內勁多人起身走

拉
唔好俾呢個垃圾post上熱門

而家set個rb就叫勇武...？
用吓腦啦影衰勇武個名

不完美，可改善
和理非集會真係唔洗前線保護
文具都唔帶係最安全
完左走其實都唔洗set RB
依啲時候前線休息下就得
唔係想捉鬼 不如下次再有依類集會
咁處理比賽好

你咪on9 la
大把人行去灣仔果邊散
如果你去到依家都唔識點樣撤退，仲諗住即場搭黨鐵，咁可能你瞓左好耐

不完美 可接受 要改善

以我所見
rb 係散場之後既事
你唔好屈得就屈

事實在場好多中年，老年人

咪分化啦，尋日人多到仆街，根本中環就唔會有車

無車咪落碼頭搭船搭巴士囉，行落金鐘搭車囉，你估平時遊行咩，正常行落金鐘十分鐘都唔洗，你行過未架

我尋日灣仔行去中環都係20分鐘炸

好多分化post

暴你老母

琴晚我都有去
巴士條龍係長但仲等得快過天星小輪
但我都唔明set road blocks嘅意義何在

反而橋上面間中有人叫囂引戰
因為成班防暴狗行緊過嚟
又嗌落橋底痴緊磚堆工人：
「喂 痴得唔好啊你再痴過啦 不過我地聽日又會挖返出嚟㗎啦唔洗曬心機呀 哈哈哈」
太小學雞

我發現個post好多人用勇武心態去討論個和理非集會，認為班人同佢地一樣醒，我諗個問題係呢度了

以後都唔會發夢。你班賤閪港畜去埋我嗰份

下下都搵機會出賣前線，屌你老母臭閪落地獄啦

不分化不割蓆
善用不推文拉返佢落嚟

飯民打手

唔係想捉鬼同否定勇武
但我去之前個同事同我講香港站見到有班著黑t戴面罩嘅喺堆防暴入面

咪撚再用呢個藉口啦....

呢D好早已經講, 之前有幾次自己人巴士散緊水, 係觀塘迴旋處SET RB, 害死人.

分化撚咪幫佢推post啦

保條命
知唔知尋日俾RB擋到冇哂巴士
差D冇車走？
迫人搭黨鐵？
定你覺得個個位會有的士？

點會冇巴士

所以好多人集會未完就開始走
老年人要原地搭車冇辦法
中年人一定有力行去金鐘搭
但唔好講到黨鐵係唯一，搭唔到要叫手足道歉
同埋尋日黨鐵收10pm啊
你想搭鐵走唔通以為2150散水就會搭得切？

麻煩香港人諗多幾步啦
大家習慣左方便但求就手
每次活動完就想9秒9撤退

隊尾紙牌真心好幫得手

最後去左灣仔搭船，香港人紀律好好，然後有個中國人就想插隊但俾職員叫走左

前線智商低係事實，但不割席

有車過又拉開road block比車過
都唔知整黎做乜

和理非唔等於殘障智障呀巴打咁大個人識出黎自己識走架啦，呢4個月發生左咁多野出得黎都預估左自己係咪承受到風險

原來建議人地行遠少少走就係叫勇武心態？
香港人方便慣，冇危險意識，唔識得搵代替品，唔了解18區環境
造就大家冇得原地搭鐵/短距離撤退就覺得係人地問題
咁如果大家唔識點走，係咪應該諗下次點樣即場提供不同交通資訊俾中老年人，而唔係叫手足道歉？

屌你老味閪有巴士站冇巴士呀
等撚咗個半鐘

樓主開埋呢d起風post
自己又唔知頭唔知路

請大家善用不推文

咁多分化三毛

手足唔會惡言相向 大家睇路

利申 琴日巴士過海走好撚順

有強逼症咁 唔set RB 唔撚安樂
俾位人入

Good afteroon Sir

不完美 可改善

係上邊果堆叫人跨區搭車應該有人要係現在話俾人知

你收皮啦屌你老母
你尋晚有冇在場呀

尋晚大台散水嗰陣開晒咪叫人唔好入黨鐵
有狗 已經拉左人
喺現場嘅都知咩情況

俾位d 狗衝多d

琴日散果陣
有前線set rb
我前面條和理非即刻話唔好搞事
係度割 現實到

所以我咪搭船囉
咁外邊入唔到場d人呢？佢地接收唔到資訊架

唔好封五毛，越多人封五毛就越少人可以反駁佢地，最後無account啲人只會睇到好多五毛係到自high

呢個擺撚明分化post 個度講緊十幾萬人走 排長龍好撚正常 根本唔關rb事

一個分化post 就睇撚到幾多分化撚同五毛同狗

行撚開啦 無人想割席啵 梳

所以呢個要自己醒水
現場自發互相提點
冇大台就係靠自己

請問個RB 阻到幾多"秒"?
叫兩聲行快步效果隨時高佢100 倍

方法唔係咁好啫
原意係好
唔割

暴你老母！徒你老母！

on9
你咪撚係到死雞撐飯蓋拉
我就喺場外
聽得清清楚楚

接受唔到資訊唔識跟大隊？
40幾歲人連搭車返屋企都有困難？

尋晚嗰場咁爆
條路一早就塞咗 唔撚通啦
關rb咩事

我都知可以有好多種走法 ，但你識唔代表人人都識，代入下其他同路人

其實真

Rb阻車喎 阻到幾秒？

有乜好屌
趕時間返屋企咪坐港鐵囉

根本搭巴士搭船都係會長龍 呢個post 係為分化而分化

現場個音響都收左好多次皮，你真係確定人人都聽到哂？

有人一路堅持唔坐黨鐵 但呢度竟然有人開口叫人坐 831

分化狗仲係度死撐

大家記住用不推文

分化撚

食屎啦你，割你老母

聽唔到咁又點？
我係場外，個個都識走
根本大撚把行去金鐘灣仔個邊搭車
去到今時今日識得搭巴士黎又唔識得搭巴士走咁搞笑既？
係你自己唔想行賴咩冇車搭

大把方法走啦 on9 個度又唔撚係真係多狗

推

留意樓主個名
完

唔好攞d銀髮冇車搭黎做藉口啦
人地入新屋嶺嗰陣
你班三毛仲係到嘆緊冷氣

割你老母臭化系

屌狗屌

搭你老母個閪咩
小小事都頂唔順學人講抗爭

零分呀 下次再努力啦
三毛傻閪

On9
根本係太多人倒罐逼住rb
負皮 上一頁

我不嬲覺得set rb 阻自己友一係鬼一係on9要改善

收皮啦我屌你老母
諸多狡辯
駛唔駛叫前線喺你聾鬼老母耳邊開咪嗌呀
有人聽唔到 你唔屌主辦單位？
10幾萬人集會 你想一行出去就有車搭？
大球場都唔撚得啦屌你老母on99

標題就聲大大屌前線老母
入面就全撚部fake news 係到妖言惑眾
你邊位 咩居心呀
收左幾多錢係到狡辯呀？

你都幾弱智喎

割你老母 sir

呢個真

我見到大埔巴士有幾十架準備開車，個個有講有笑tim
所以幾時都話巴士>黨鐵

鬧得都已經違背三不
無討論價值

不推文

主辦已經叫人唔好整到d線
你有冇去架
事實係d rb除左玩自己友就完全冇用，咁都唔屌得？

Morning sir! DLLM sir! Gd bye sir!

其實有部分人set road block真係亂咁黎

和理非主場都set road block
改善吓啦

講到冇人因為RB比人拉咁？

未整rb 條路一早就冇車經喇
我講緊皇后像廣場呀
點樣阻到大少你寶貴時間呀

即block

你928民陣和理非集會訓撚左？我睇撚住個手抱bb食tg呀

條on9俾人拉左啦
確實係有d唔理解佢行為 因為就算佢唔係交易廣場對出set 去到香港會所果頭都已經爆哂人 車係行唔到
果五架狗車由西環方向黎 果陣一直俾巴士擋住慢駛緊 咁都唔醒水走人 我只可以深表遺憾

琴晚有巴士搭wo

認同唔喺下下set RB, 始終影響嘅唔喺政府，喺收工市民或集會人士。大家加油。

未封前一直有班兄弟指揮交通
人照可以過到

拉咗咪等48小時囉💪🏻💪🏻，大家將就下冇所謂啦😌😌

屌你老母

和平集會，和平散去，冇衝擊都唔知set乜鬼

收皮啦屌你老母

有不反對同埋預咗係和平集會就請唔好搞路障唔好裝修唔好帶gear
琴日重點係和平同唔好俾位俾popo入
可唔可以醒少少

不分化可改善

睇起底就知係五毛

做咩啫你

3毛

無rb DC9咪入到黎車鳩班人囉
邊樣傷啲

琴晚有巴士搭喎，係等耐D但未至於走唔到呀

得幾個雪糕筒真係阻到？

琴日九點半走個陣成個中環碼頭都係巴士喎

三毛搞分化

有RB啲DC9咪又係照衝過RB撞埋嚟

一路集會都一路有手足指揮交通比車過緊架on9

真，勇武自己拿拿聲走就得
和理非要保護勇武就真

俾d禮貌，唔洗屌手足老母既

已block

Agger,成日都調轉哂個因果關係

同埋尋晚又爆美心jm9
唔係講撚好和理非咩?
其實係咪真係有d人控制唔到自己

樓主調轉左先後次序

五毛
要Block

認同尋日和理非應該咩都唔好做，比時間和理非徹退

9月8日美領集會咪就係衰勇武囉
都唔知佢地係黎幫手定搞破壞
定係卧底

Set RB又話引戰
用雪糕筒又話廢
拆欄杆又話有舖癮
如果現場唔認同 移走個雪糕筒又有幾難呢？
了解現場嘅又唔即時商討 睇下開唔開返條路
昨日唔講 今日先嚟講 係咪有咩事自己都唔敢孭飛
我自己就對今次set rb無咩意見 未至於要鬧到咁

同埋另外我想講 和理非真係唔大晒
雖然話就話身上咩都無 有咩都未必charge得入
但俾人拉咗困一陣 都唔好受...
宜家班狗無原因都拉你上車

有冇rb都會改
你人多就會改嫁啦第一日出黎呀

買左保險包生仔咩

講既野有冇道理都好 態度差 分化撚 大減士氣 唔要得

起底 睇下佢幾分化 block 得

下次要set rb 要考慮和理非既撒退路線呀麻煩各位
中環碼頭仲有勁多人排緊隊等搭過海
等下層個條龍仲誇張到排到去愉景灣碼頭個邊
但當然就有大量豬籠eu閃哂燈咁駛過。
如果個班仆街係個度落車清人既真係不堪設想

不分化，可改善
尋晚真係唔使set rb
呢類有不反嘅和理非集會，出事機會比較少
正常咁散，反而冇藉口比狗咬人
勇武太重要，一個都不能少

分化 拉

我唔會屌佢地老母，我會多謝佢地。

我自己行到去差唔多上環搭巴士，死都唔搭黨鐵。搭唔搭黨鐵，係自己選擇，關人咩事呢

on9咩 唔set點企到出去 都唔夠位

不完美 可接受

中環都有幾架巴士搭啦 最多等耐少少 你行遠多少少大把車 從來冇人逼你搭黨鐵

和理非咁撚錫身咪出黎啦
係度割 驚死打完卡返唔到屋企呀？
琴日根本行多幾歲就有巴士搭啦
你隻腳唔識行路架？

過左咁多個月仲講d咁既野你都幾撚on9
之前有不反班Popo咪又係搞9你

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

中環碼頭都好多車走喎

其實走得幾順暢，有咩好屌

如果ＲＢ有作用真係唔介意ＳＥＴ
無作用只係引戰就希望三思啦 不割

咁得閒互屌就幫手落街派傳單 貼牆

我9點半左右係中環碼頭搭巴士
行東隧
順暢

咁又唔好叫佢地唔出，但覺得同港共作戰緊，平時就應該做下運動，段練下自己，唔好行兩步都唔肯。

起樓主底啦 ，專開分化post

大家覺得歐盟的意見叫勇武在區選前停戰點睇？
可以吾俾特衰政苦理由去停區選，等勇武去休息，俾和理非上場，爭取多Ｄ人上街，鏡頭下吸引外國支持！
大家認為？

勇武捱槍捱彈捱棍就得
和理非鍾意集會遊行 走個陣行多幾步 順便嗌下口號就唔得
有人話第二日要返工 rb阻住佢哋返屋企 真係難聽過粗口

多謝阿sir原本見咁多負皮以為要吵，點知你一出嚟大家一致屌你

唔係割
而係我發覺有手足set RB上癮
次次出黎唔set唔得咁

講多次
人多自動逼爆 唔需要RB

見到有索帶三角RB

你行落行車路D狗一樣黎趕你上行人路順便驅散你地 冇分別

Bye

好懷念 已經好耐無見過呢樣野
集體回憶

其實集會地點好近金鐘⋯

東隧塞半個鐘以上

Blocked

平時放工都係咁塞 話塞個d懷疑平時唔過海

我都唔明，琴晚我買埋野飲
搵到返自己屋企個巴士站
明明果時係一隻狗都冇見到
但就企滿哂人係度
仲有手足大叫散水黨又黎啦
我唔係義士，feel到唔對路即刻行去金鐘
去到金鐘巴士站
有個九巴職員係度同人講呢個站停左架啦
再行到灣仔等左個幾鐘先上到車
仲不斷有狗車經過
明明冇狗點解唔拿拿林走左先？
琴晚根本唔適合開戰
第一琴晚有美帝睇住
第二當時已經好夜，愈夜愈危險應該係常識啦，仲要記者都冇幾多個
第三好多和理非走緊，你害到藍屍俾黑警打就正啦，又唔係喎，我走左之後都唔知有幾多人on99想等巴士都俾狗咬

講緊夜晚10點幾喎

不割蓆
不分化
不篤灰

不完美 可接受 須改善

其實我都唔太明白點解要set Roadbolck
手足下次可以做好啲
Roadblock首先冇咩戰略意義
人群已經走咗好多
班狗同十字路口只係相差100米
啲狗車都已經到曬
佢地基本上行過嚟已經得